如果佢係對你有意思會畀咩signal?

又嚟又嚟！

上一個： 如果對你有意思會畀咩signal?(23)

唔記得打24

但同佢識左一個星期左右

佢有時會秒回好多野講，但會傾傾下唔應人
佢話佢唔中意打字，佢咁講我咁聽

識咗冇耐姐慢慢來

係，咁我都知，不過問下你女仔係咪正常姐
佢係一個主動既女仔但又唔點覆人

噢咁真係睇返佢自己性格，我有啲朋友會諗吓點覆，諗諗吓唔記得就唔覆咁

佢會主動開話題，主動講morning，主動提出講電話

但就好難捉到佢whatsapp個頻率

咁係你緊張大家要whatsapp姐 人地都做咗咁多嘢

其實係，識左唔係咁耐
都唔知我咁緊張做乜

最緊要慢慢嚟呀，唔好逼得太緊

三短三長三短

嗨

同問咁如果個女仔有bf都唔介意咁做呢 佢有時仲會鍊我幾下 撞下我 一齊行仲會feel到佢個胸hi到我

咁就係仆街了

每十分鐘就捕住你地有冇留言

我都想可以出到留言

你自己有咩諗法都可以留呀

咁我又唔會咁做

chur人有反效果依點我好明白

今晚有個frd係屋企開party，我like嘅鬼妹都會出現
唔知會唔會可以同佢有深度嘅傾計
呢幾日whatsapp都唔算多

唔好咁啦

好好

試吓啦啦

新post留返個名先

Push

無問佢野 佢自己返到邊、搭緊乜都報比我聽算唔算

自動波真係好
可以主動問佢啲野了解多啲佢
佢實會講你聽

佢唔舒服冇黎

俾signals你唔代表對你有意思，對你有意思唔代表真係鍾意你 上面嘅signals 連睇都費事了

想問會唔會係fdzone
同佢三口六面講過係唔係應該保持下距離 提過佢咁樣好易比錯signal 佢都照係咁

有男朋友都咁，你諗吓

尋晚放工之後 佢snapchat搵我 我問係唔係咁快就掛住我 佢話唔可以講d野

偷情咁

樓主好耐冇見我係第十幾會同大家吹過下水 留名先

推

好癡線 已經分唔到係fd定係flirt

我建議就係人地有男朋友就唔好搞人，佢倒貼又好乜都好，畀啲尊嚴自己啦

如果兩個秒回撚一齊傾計會點

會好愉快好多嘢講
啱傾嘅話

似兵 你仲要比左底牌佢睇

所以覺得自己開錯左個頭

我覺得還好欸，唔錯咁喎

收手啦

諗緊點解咁耐都冇人覆，原來我miss咗

推推推

算係咁啦 今日覆得密返 但佢話講呢d真唔知佢咩意思

唔覺佢抗拒咁

啱呀可能貪得意玩下先撩下你

That's what players do

未約過會就flirt

我d fd話咁拖法都係死 既然佢叫我做多d野 叫我下次見面氣氛好就試下拖佢

Lm

Try try

做乜唔約人

送禮物？

唔應該生日約
咁一睇就知你對佢有野啦

上個po有

今日密返 但我唔知佢係咪同我遊花園 前幾日佢話搵佢陪我穿耳 佢話好 我前日問佢幾時出去 佢話躁緊 諗諗先 岩岩十點半問又係話要諗諗 到宜家都未覆

雖然佢日日都通常十點幾就開始唔覆機 但個fd話佢玩緊我 覆我既野都唔係真心

有咩好諗

就係 邊日得閒咪講 搵日得閒真係咁難咩

我自己係不斷同佢Wts已經係最大既signal 無意思就唔會理撚你啦

對個新同事有啲好感
有時公司冇人 大家會deep 啲傾下感情野
近排同我講 佢岩岩有左著落
個下灰左陣 仲要扮到雀躍咁恭喜佢

都係

如果個男仔會摸你頭同met面算唔算係signal

佢第一次唔答你 你仲chur佢

建議就係唔好係生日約

除非你勁sure佢對你都有野

如果唔係player既話
點都有啲好感

算

新po留個名

點樣分係咪player

留名

睇下佢係咪對個個都係咁

係咪好隨便呀好多人約呀咁

佢應該真係唔介意人地點講 同埋相信男女有純友誼

如果你唔得就唔好再曬時間了

好想有人追

巴定絲呀，識多啲人啦

好彩仲有你

最近同佢冇乜野傾
返工又悶 上黎同你傾下計

拖得耐人都癲

唉 心都淡埋

可以算了

比較少傾電話 傾過一兩次
但有時whatsapp到3-4點
有時去邊都會無啦啦講我知
咁即係點

有好感，想keep contact ，觀察中

一班friend出街食飯 佢都會同其他男仔有少少身體接觸 覺得好唔舒服 我諗已經沉船

你下次坐佢隔離

如果佢同你share佢同以前男朋友既野(eg 缺點)
share佢手機既相睇
算唔算singal

算係一種比較友好嘅行為，未必係

如果一個男仔鐘意一個女仔，會唔會日日搵佢傾whatsapp？定還是會驚個女仔會煩所以隔幾日先搵佢一次？

會日日搵
你冇行㗎喇

真係，仲會搵返上面啲聊天紀錄或者佢自己啲嘢同你講，總之會搵一搵你

Whatsapp唔重要㗎其實，出街啲行為比較好

都有可能 試下搵佢傾下計 但係前提果陣要得閒可以傾耐啲

唔得閒都講聲

Bless you

想問whatspp 頻唔頻密係咪已經可以反映到有無signal

利申：好努力whatspp左一個月，唔係話無進展既，但又感覺隨時玩完

都算係，你有冇幾過人出去

約

原本以為終於有機會約佢，但佢搵其他理由約唔到… 應該放手喇……………

唉 心都淡埋
講完唔得閒又唔俾得閒既日子…證明佢都唔係幾想約出黎

約到出去就得啦

點分得出男仔對你嘅skin ship係對你有意思定純粹friend zone

睇佢摸邊呀嗱真心

頭髮膊頭手臂咁有時並排坐會手臂掂手臂，有次仲摸過手背，不過只係一兩下

咁係有意思喎

嘩

因為我哋唔係日日傾whatsapp，所以有時我都怕自己諗多咗

你得閒都搵吓佢咁囉

其實我哋而家都係佢有時搵吓我，我又搵吓佢咁，但我成日怕自己煩等我主動吓先

好！

點解有啲女仔怕醜得咁緊要

加油呢

漁夫撒網

咁你唔好搞人啦，唔好理佢呢啲無事獻殷勤嘅行為

定啲嚟

真係答唔到你，冇接觸多啩 我唔係呢種人唔知呢

對鍾意既男仔真係淆晒咁

唔好咩咁

佢驚搞到我都驚
同埋有第二個approach 我

你鍾意一個就一個啦

取易不取難

你覺得應該點

我諗你諗清楚你有冇鍾意人先...

其實無聯絡半年
可能淡咗

佢話禮拜六得閒 咁我琴日就同佢講左book左餐廳果日去食
但仲不讀不回姐是點

我可以同你地講
對方有咩signal都可以係假象黎

aggar

幾耐啦？

放棄佢

Player最識玩

而家同條女flirt都成日諗起佢

唔覆

都1日了

Oh no

你會知㗎啦

有個男仔鍾意我
Intern識的
會成日等我收工
叫我起身
我要返早又話陪我返
後尾我想扮唔知就話唔覺有人追緊我
然後佢就越做越出面
會無啦啦幫我撥頭髮
我食剩野就話我浪費 然後幫我食晒佢

依家我用唔想咁快做理由拒絕左佢
佢依家成日都夜晚先同我chat
有時私chat有時gp chat
同埋又唔係秒回個隻
有時候我回左 但佢訓左
到第二朝又唔會覆返我 但又會係gp講野（雖然我會係佢講野既對象）
唔明佢呢種行為

你話人太快，人地慢番又話唔明
做乜鳩

如果女仔怕醜
作為男仔要做得更明顯定係點

我覺得怕羞既要慢慢黎

等佢習慣

A0未試過
我都知自己好矛盾on9架喇

你鍾意就你搵返人啦

咁人地慢番你又唔自在就證明對佢有少少好感啦

可能要引起佢地對你既興趣先？

留名學野

已經肯定有呢

暗示想同我食餐飯算唔算 好辛苦 又唔知佢想點 又好似成日有假希望咁
求巴絲打幫忙

咁你約咗先

我會試下 同埋點知有冇fd zone

好多，姐係佢有冇好隨便咁呀我覺得你會feel到，唔知就上嚟問

食飯係唔對你反感先
同埋就算本身無 相處多左唔排除之後慢慢會變到有好感呢
(同另一半咁開始 )

你唔慣咪自己主動翻少少
條仔主動得多都會攰

呢個我唔認同

巴打有咩高見
我自己都唔知自己想點

下 你唔知自己係咪鍾意人

我之前生日佢寫左張生日卡俾我 大概4分之1張A4紙 仲要係DSE果陣 有冇機

試吓

問一問
如果佢whatsapp唔係成日覆
又見知道佢有好多個chat未read
約左幾次都話忙
但佢又肯比個期出黎話會得閒啲
大家點睇？ 斬定拖？

拖

佢又係成日唔覆 通常剩係覆佢D女仔fd先

唔知點覆？

樓主有d野可唔可以私底下傾 佢mon住連登唔放缺講

可以呀

咁就拖住先

你都講返啦衰鬼

做咩

太犯賤

男同事話 死都唔會係公司追女仔
無論成功同失敗都好on9

咁係咪代表可以收得皮

其實個女仔會同你講 佢有對人有感覺 但嗰個人唔係你 佢都話唔會同佢一齊 就算有感覺
然後之前都話冇fdzone過我
咁其實佢而咖究竟諗緊咩 有冇巴絲可以理解下

你不在列表中

應該都係，但日久生情好難講㗎

無signal就係最好既signal

平常心算

輕輕一推

又同佢傾左成日

如何，我忘記了..

都係扮冇野繼續傾

之前同佢乜都會傾下好多共同興趣,佢會同我講做緊咩
仲出過一次街

但知佢話唔想咁快拍拖想畢左業先
到而家佢hea覆我我都唔知仲約唔約佢食飯好

俾哂signal 你
放手啦等下一個啦

都放左一半，有次無搵佢一日佢後一日就搵我

約吓冇所謂嘅

已經唔知點約好
之前以為佢係比緊好既signal

點入姐

食飯好普通姐

其實 日日傾足半年 街又出過好幾次.
但都無進一步表示 最近仲好似冷淡左少少 咁姐係點?

拖耐咗？你係巴？

可能想套你身邊人料？

唉今日on99咁講錯野俾佢知左我對佢有feel

絲呀

Then

睇吓點

你畀得唔夠多signal?

明示暗示做齊哂 明明以前佢主動先 依家到我上哂心
唔知佢仲諗緊D咩. 但佢生活真係好忙既

唉 諗緊繼續定放棄
愈覆愈hea, 但有時又會問我野不過好快end topic 真係好難捉摸

藍剔左我成日，覺得太7 del哂icon、status同刪左last seen
但佢岩岩inbox我 問我發生咩事咩都無哂

淆底囉

工具人呀

驚你del9佢呢

Same 所以逼自己係咁搵佢缺點出黎等自己冷靜翻

what 7 he is thinking lol

考慮緊你啩

She is not interested in you

好難捉摸 佢突然問我星期五出唔出去

有個女仔間唔中send 自拍俾我係咪即係佢好鍾意自拍

有咩好淆姐 我都做到咁明顯 仲要冷淡左d

平時講野大家覆得幾快
得閒就覆 唔係hea回
但唔知點解出完第二次街之後
個女仔突然冷淡左
有keep住whatsapp但覆得慢左好多
隔好耐先覆一次
但佢又唔係唔得閒 試過手痕㩒入去見到佢online
同埋佢又無hea覆 啲內容同以前差唔多
究竟出左咩事 仲有無機

仲話難捉摸，人地都約你喎

畀得你睇都

一係你主動啲

人地係咪忙？

早排朋友介紹左個女仔我識
大家互相follow IG
傾左四日
第一日我覆佢story 開始既 傾得好密好快 有時佢都會主動問我既野
第二日返工果陣都係 佢見我唔覆佢仲會覆我果朝story 好似想我快覆佢咁
係果日夜晚佢同個姊妹食完晚飯突然放慢左節奏
琴日全日都勁慢先覆

應該點傾落去 點掌握個節奏

睇落似個姊妹叫佢唔好咁chur
其實拎電話whatsapp長談幾好

我都係咁諗
今日打風佢係咁send d片比我 節奏又快返少少

見佢藍剔我咁耐以為898得

有啲人係諗好耐嘢

咁都係，只係見佢而家都好多hea覆
同之前個感覺唔同左唔知仲約唔約好

有個男仔，我同佢見到面既時候佢會好熱情，仲好記得我講過既野...
都叫做出過兩次街
但係佢好少主動whatsapp我...
之前我忙斷左聯絡，宜家我揾佢，佢都已讀...
但係見到面又好熱情咁 都唔知佢係想點

咁又係

好客之道

唉好想同佢講好掛住佢 又驚嚇親佢

咁唔好講囉

如果個男仔去旅行／返左鄉下 個時中間少whatsapp
但返到香港都會同我講佢返到啦
係當我好朋友定咩？

搞到而家好煩惱

旅行唔得閒覆？有覆算係咁啦

睇佢反應似拒絕...

其實想問 男仔會唔會覺得對方好多人約 覺得自己只係其中一個咁 唔特別 而冷淡左

會

但我對佢無意思都唔會同佢日日傾足半年啦 仲會主動約佢 定佢驚我當佢兵

咁佢會以為你對個個都係咁好正常姐

咁你下次咪講吓話淨係對你先咁咋

平時lunch 出去食飯佢都會坐我隔離/對面
行去食飯果陣又會同我一齊行
我以為已經係種習慣

點知今日多左人出去食
佢就完全冇理到我
我自己一個行係一堆人最後
食飯既時候又坐得好遠

食完飯返公司既時候又係咁
我一直係後面望住佢同其他人有講有笑既背影

原來所謂既習慣，只係我一個人既習慣

聽講係會喺好多人面前特登忽略你

其實點解會突然間特登忽略人？
可以有咩原因導致咁

未知係咪追到/追得你
又唔想受朋友輿論壓力嘅時候

推推推

肯比我搭住膊頭行
搭電梯又將個頭哄到勁埋
差d把持唔住

快㗎啦

要睇下大家flirt 到第幾個step喎

有仔嫁diu

我同樓上一樣 落雨佢會q住我隻手然後又唔怕俾我抽到佢對波水(我唔係專登) 識咗個幾月但係佢呢排無嗱嗱話約我出街同有少少兜兜地咁約我。

背景：有次一大班人話入元朗食飯，我同佢住得幾近，只係相差1個地鐵站
個女仔住綠色線我問佢怕唔怕太遠太夜
之後佢話唔緊要啦 有你陪我番黎呀嘛
個吓真心有啲心動，但又唔知係咪signal

結論係人地有仔就算啦

仲問

fdzoned 唔介意同我有身體接觸 但一直讚其他女仔正

好似有啲人話係試反應

我呢個佢無仔 但以前係player

係咩令你覺得佢宜家唔係

中緊伏果時係唔會知佢係PLAYER
中完先知

可以傾多啲

我都係怕佢當我好朋友嗰啲

可能人地等緊你做主動呢

佢啲嘢其實都唔會話好close 同好曖昧 似講笑囉

咁一係你隻底牌已經畀人揭起咗

同個女仔frd識咗幾年但呢幾個月先開始熟
成日互相疾黎疾去 但又冇乜點flirt過
最近先單對單出咗一兩次街
要點先知自己有冇機 同埋點進一步發展好

有，其實深入啲傾偈就好

我同佢join program識 但係佢又會周圍搵其他組嘅仔玩
會唔會只係釣狗公我係咪太上心
同佢冇單獨出過街 唉

同人地傾吓偈先啦

背景：
識左幾日 呢幾日keep住wtsapp 佢flirt番我轉頭 頭先食完飯送佢番屋企 佢攬住我錫左我一啖 平時佢又會分享下有咩男仔追佢咁 我好怕做左兵唔敢去馬

唔覺喎人地做到出曬面，畀你知有仔追係想你知佢有market要珍惜同快手

佢個feel係玩玩下咁 驚去馬後佢話其實佢係玩玩下
同埋去接佢果時佢唔比佢fd見到我 要我行遠d等佢

咁樣似唔似釣緊好多條仔

多謝師兄肯覆我 因為個program要過藍色線個邊所以有旅遊巴接送 識左佢之後佢會話一定要同我坐 唔同就心碎 根住我就心諗全車咁多人點解一定要我 會唔會佢純粹想r fd係我諗多左
我會繼續同佢keep住傾計Snapchat草火架啦
多謝師兄回覆
其實朋友比戀人更高分

唔駛去馬住flirt吓先

可以由朋友開始呀

Thank you!
依d情況都唔知算唔算有signal
定係由頭到尾都係玩/搵sp

上下水先

細omate 文靜男仔 點樣同佢行近啲
係我鍾意嘅type 但我一個女仔好驚太進取太突兀嚇親人哋

傾吓遲啲上堂啲嘢，上堂同佢傾吓可以嘅就一齊坐

女仔唔主動搵你係咪通常依家對你無興趣住

哎喲

通常係等你主動多啲先

認真

你咁害人 試下主動搵下 如果有搵番你就繼續 冇就下個啦

都傾得多嘅 亦都有搵翻我 但就好似一個時效咁

明既 可以理解為攝時間

屌

個女仔岩岩搵我談心講佢中意表演但係衰過一次搞到之後表演點都會衰
之後fol埋佢private ig
係咪已經fd zone左

起碼會搵你攝時間
有啲連搵都唔會搵
咁諗好似好啲

肯出就ok

未必

咁樣點拆好

令佢對你有興趣

個女仔話唔比我太想佢

毒男會唔會主動wtsapp自己鍾意果個

點都會

快啦快啦有啲feel㗎啦

自己啲嘢？日常？

傾偈雙向嘅佢唔傾你講乜都冇用啦

個女仔話我講自己a380都有人信
其實我a0炸

想講同個女仔前幾日終於出左黎
食晚飯我請 佢想比返錢 我話唔洗佢話好喇下次我既
果日送埋佢返到屋企附近地鐵站
然後都繼續傾計 琴晚佢OT到好夜我都陪住佢 陪到佢返到家先訓 我諗佢都知
今日問佢下星期睇唔睇戲 佢問我想睇咩
我覆左佢 佢到依家都未回

係咪無機 但我身邊男 女既朋友都覺得佢對我有好感
但佢覆得真係好慢

一係你太口花一係你都有市場可能佢想表達

覆得慢係個人原因姐或者佢好認真咁諗緊
但係見到佢又肯講下次又唔抗拒同你再出
其實唔駛咁驚

佢隔左5個幾鐘 收工搵我 但無答我睇戲既野 但話返工好多野做 OT左 之後我都廢事問 遲下再算

可能佢都有諗吓嘅

如果個男仔同你講邊個邊個女仔正
係咪已frdzone你

約出黎好爽快但成日都藍剔/不讀不回/勁耐先回係咩玩法]
又好少主動搵返我

same
i know that feel

就算主動搵完又會唔覆你

可能試吓你反應

吊吓你

唔覺似
搞到我唔好意思chur佢

係
佢講過勁唔鍾意人地chur 佢
我都唔知搵唔搵佢好
搵佢又驚chur
唔搵又驚佢覺得我唔care

同病相連

我果個又係講話自己慢熱
對上幾次打比佢都無聽
我諗要放置下先

今晚應該約佢多一次
之後自己都忙
要甩都易甩啲好似係

我又係本身約左佢下個weekend
第三次出街

出埋依次真係睇情況斬纜，好累

巴打我同你好似
我估佢都未必sense到你對佢有feel
出街試下多d身體接觸 eg.摸頭 扶下佢

你之前唔係講過你個個係fd搭fd識架咩
又變左上網識

btw 你有無問下佢係咪好忙

千祈千祈唔好chur佢，唯有慢慢黎囉
真係唔得就放置一排

乜我講fd搭fd識咩 笑左
上網識嫁

上一次出街有講笑咁講話你成日都唔理我，佢笑住話忙咁囉
話會改善下咁，但好明顯係無

我知道忙只不過係藉口姐

佢有無同你講忙緊咩
我記得你話呢個女仔係讀緊part time degree
呢個係真架可

咁都記得

真嫁，上次出街去等埋佢放學先食飯
不過佢番星期六既下午姐

我又無問佢忙咩，廢事好似問到咁盡咁
有心覆就幾忙都會應一應你既

對呀

加油啦
唔好咁上心就事陪功半

唔好好似我咁上左心

上左心啦
太遲
要逼自己忙啲分下心

巴打我發覺我處境同你真係好似

一齊努力，有乜最新狀況記得update下

年紀唔同掛我諗
一齊加油呀巴打
等你好消息

年紀依d就....我唔係18 22嫁喇

突然覺得自己不是孤獨的
加油啦，大家做到既只可以慢慢黎

我18 22
feel到佢冷左啲咁
算啦我黎緊都要專心讀書

有咩再上黎update

點會孤獨
我同你地咪又係一樣

難得佢肯比個期我 同我食飯
一句因為14所以唔出街
我真係心都淡

近期我想放棄啦 識左成年都冇咩進展
其實佢前兩個月果陣有話鐘意我
但係隔左兩個月之後又話唔鐘意我
五時花六時變 我都玩到攰
當我話唔再搵佢佢又會話好
但之後幾個鐘又搵返我
打風果陣又會關心我
又會同我講佢去左邊到黎
其實佢好似唔講話同我一齊就可以拖住我
覺得我一定會等佢
佢仲可以簡其他人有其他選擇咁
我仲同佢講不如我地忘記晒以前既野
明係想斷尾架啦
佢又話唔好
一直糾纏拖拉真係好辛苦
到時佢真係有女朋友但唔係我
我真係會好痛 我應唔應該放手

水泡咁喎

你有無尊嚴架？ 條仔條件好好？

認真呀，唔好令自己咁卑微

咁你死全家啦

想問下一個女仔叫你快d搵返個女朋友，
唔開心又可以主動搵佢傾代表乜

激你

覺得同佢岩傾所以做左朋友，純粹想做朋友，結果唔鍾意佢比佢block左，岩岩又unblock我扮無野，好煩，愈來愈無心機同佢講野。

同我講話條女之前送過咩比佢
又問我送咩比條女好
跟著問我係咪嬲

點解要忽冷忽熱

可能想試吓你反應呢

咁咪hea9佢

可能佢真係純粹想問，問你係咪嬲就緊張你啦

唔想畀底牌你睇囉

明白

唔識玩 都係算了

有啲人係當咗你係好朋友就問，但唔代表佢唔鍾意你

講嚟聽吓

晚晚同我傾天光

長知識了

收馳有度

好難捉摸

就係想你捉摸唔到

你係要引佢過嚟追你

又天光喇

條仔對我真係好好
其實係我亂諗野
佢鐘意自自然然咁一齊

係睇等唔等值唔值得等

翻工識左個同事 咁岩兩個人編左一齊食飯 個日交換哂contact 之後keep住snapchat左一個星期左右 試過flirt佢但又好似冇反應 但平日係keep住傾 覺得自己冇機

一星期咋喎

就已經無耐性了

唉

個post好blue

喺餐廳食飯，食完飯對方要食藥，唔問侍應拎水，問我借水樽啲水（倒落杯度飲），覺得有無野

我之前讀第二個degree果時
冇意中識到一個細我7年既中學師妹
果時都有同佢whatsapp下
可惜個degree讀左一年就冇讀
之後出番黎做野
我都冇再搵佢
事隔年半之後我又諗番起佢
但係已經唔見左佢,whatsapp contact同紀錄
之後冇啦啦搵到佢fb
然後我地又再開始 whatsapp 番
但係聯絡番之後佢已經喺荷蘭 Exchange 緊
佢話如果我去荷蘭既話就做我導遊周圍玩下
咁我應該去唔去馬好

做朋友先！

我個意思係去唔去荷蘭搵佢好

已經日日snapchat whatsapp傾計了 仲有埋💛
約埋下個禮拜一齊買餸整dinner

其實如果到咁樣嘅程度係咪自然而然就好了

傾左兩個星期，佢好主動whatsapp 人
最近唔揾佢就唔覆機

今晚扑野囉，好冇

得閒咪去

咁唔駛擔心啦

自然而然都冇嘢發生咁你同佢之間就真係唔會有嘢發生

咁你做乜唔搵人

我自己覺得 係會花時間去陪對方 可以係傾電話 可以係出街 但一定會放心機落去對方到 之後再慢慢flirt

Feel 到佢開始hea覆

冇話題？

正呀

其實唔會冇話題
求求其其係連登熱門搵個post都可以傾一餐
只係對方想唔想同你傾

前幾日一大班同事一齊食飯
今日見到佢唔知會點呢

傾吓閒偈～

好驚佢會唔彩我

Hi

唔好太明顯就得

同其他人點吹都得
但一對住喜歡既人就…

本身諗住撮合一條仔同一條女
點知自己同條女越黎越熟
條女on9得黎又諗野幾成熟
而條仔都講明應該唔會同條女啱
但係我一開波就講左條女唔會係我鍾意個type
不過又對條女幾有好感
無端端對人有好感真係幾辛苦

唔好急，朋友做起

習慣咗同佢一齊，諗吓先

好緊張

緊張就輸啦！

我都唔想架

想太多了

想問下如果個女仔傾傾下突然唔傾wts代表乜
明明之前好曖味，依家又唔想chur人

face2face傾到計同深入話題
但fb唔accept係咩玩法

唔想比你睇佢收幾多兵

可能唔想理你？

姐係同你未係好熟？

對你冇興趣？

我就係唔知

男女都好，突然唔認可能已錯過時機

可以點補救返

唔熟
一星期見一次
其他common friend都add得7788

要睇個男仔對你幾有feel 但如果對方係有心發展一定會主動陪個女仔 同埋表達自己既優點俾對方睇到 好男仔唔會多手但會好有禮貌同埋會包容個女仔一啲缺點 on9都變可愛

冇㗎啦其實都係睇佢對你會唔會有返興趣

咁咪係

我個個又少少似
但又會關心返下我咁
唔知佢想點

可以點做返
好掛住佢會同我講早晨同早抖既日子

咁其他人都係一星期見一次姐

小兵的故事

你同佢傾多啲試吓一大班人約吓出街

佢個BEST FRIEND成個張柏芝咁樣
我怕人地以為我借佢過橋

各位 對你有意思唔一定會同你一齊架 可能佢只係想試下你對佢有幾認真 但係通常係你未出哂渾身解數個陣 佢已經去咗第二到搵仔仔

你好似有啲故事
介唔介意分享下？

你私下搵佢傾！

ADD唔到FB
冇線索R佢吹水呀

本身好多野傾嫁，乜都傾
但而家都係算數了

電話都冇？

有電話
但唔知起好無從入手
無啦啦搵人太唐突

其實唔會

原來打錯字
唔知喜好唔通傾天氣報告咩

還有柏腎你一個尚在努力

唔傾咪唔知

約 唔出嚟 係咪就收皮

未夠熟姐

驚冇嘢講

肯同你出喎

有冇頻繁到你地咁先

都係解釋唔到點解唔accept fb fd request
明明同group其他女仔都accept晒

似騙案

各位巴絲打
生日正日都叫你單獨陪佢過既話
係咪姐係肯定對你有意思

利申 有共同朋友
我都問過叫唔叫埋其他人 一班人好似好玩d
不過佢話其他人個日邊會得閒 係我咁啱day off

佢仲成日讚我可愛 同埋話要帶我食好多好野

救命…好曖昧呀 搞到我好亂

你都有好感的話咪去馬，擺明係對你有意啦

Fb有時好多秘密

咁你有機啦

你巴定絲

我真係收過佢兄弟電話
打嚟搵線索 真心覺得佢係隔離聽緊

見到我未啊春虫虫

見到啦

算啦咁

唔好太主動唔好畀人抽水唔好急

我絲呀

一早約定都叫有D機
臨時約叫佢自含把啦

好好表現

signal發現：
對方覺得你靚吸引會成日望住你 男仔好簡單中意你真係好中意望實 其次 追緊你個陣 扮下嬲佢都會即刻退讓 第三 俾其他女仔相佢睇 佢都會話一般 好少讚佢靚 反而心入面可能覺得你靚啲甚至講埋自己覺得點先靚 你仲可以睇下自己符唔符合
第四 通常會關心你安全 番到未呀做緊咩呀個啲
第五 有啲男仔會show自己既優點

女呢

拖手表白完唔直接拒絕仲繼續有講有笑係咪變左兵

新人留名
想問男仔對於出街嗰陣冇咩話題傾點睇
係咪已經玩完
其實我feel到佢好努力搵緊野講
但可能我份人本身慢熱
真係唔知有咩好講
有冇人可以分享下同新識對象有咩話題可以傾下
利申：上禮拜第一次出街 仲處於啱啱識階段

岩岩識可以慢慢了解下 唔洗急

可能佢要諗吓

唔熟有咩講姐

試吓將男女角色掉轉睇吓
似唔似兵仔同女神嘅關係

excat7ly
一世做兵命 我以為一路幫你 陪住你 大家兩個好sweet 只係等緊唔知邊個開口先
到最後我知既係你鍾意自己一個 唔鍾意拍拖

佢未開口姐，未肯定

其實由我親眼見到佢對第2個女仔同我一樣既時間果時已經開始死心
果下我真係成個人冇左感覺

可以繼續做啲乜

再睇吓佢有冇心同你拍，冇嘅咪算

你都單獨去仲有咩好講

平時都只係會食下飯睇下戲
所以今次特別緊張

唔好緊張壞事呀

情況好似唔太樂觀

睇落似fd，冇理由食糖水都唔去

睇下驚唔驚後悔同冇fd做
驚後悔同唔怕冇fd做就去

唔好玩啦 已經係好明顯既fdzone signal
勸你諗都唔好諗 想同你拍拖絕對唔會講呢啲野

好好表現啦

係咪會幫人解決戀愛煩惱

可唔可以教下吊引
以我份人就算佢覆少少野我都會上晒心

可唔可以救下我

儘量啦

多謝你
個background 係咁

因為寂莫而容易對人有好感同上心係好難搞
唯一可行方法係同多啲女仔傾計，連登又好，中同又好，多左同唔同人傾就自然無咁上心
專注喺自己興趣/學業/工作上面都會好好多，但做到就唔會寂莫

點睇女仔主動約男仔單獨去主題公園

嗯..臨時搵唔到人定點

突然好多人

唔記得左問下
通常點先傾到電話
成日卡係呢到

其實你想打去佢肯聽就得㗎啦

唯一一次打去係佢病左唔覆機個次
見佢咁忙唔好意思打去
同佢講不如電話講點睇

打電話好開心！我好鍾意同人傾

打得去佢肯聽
代表佢將果段時間交晒畀你
鳩噏都得啦

一個正常少少嘅女仔
wtsapp可以同時有十個以上嘅人揾
你同得佢傾電話係代表佢放棄其他果十幾人喎

其實可以邊傾邊覆..

咁下次傾傾下話不如打電話咁?

唔駛特登講 佢聽咪得！好嘅開頭！

搵晚得閒啲先
我怕佢唔聽唔知點打圓場

我係幾撚唔得閒都會聽

就係唔知自己係佢心目中係咪咁重要

既然你想約佢睇戲，咪講下有關套戲嘅野，問下 喂近排有套（戲）好似好正咁，你有冇興趣睇/你得唔得閒陪我睇，毒撚冇人約

[/quote］
既然你想約佢睇戲，咪講下有關套戲嘅野，問下 喂近排有套（戲）好似好正咁，你有冇興趣睇/你得唔得閒陪我睇，毒撚冇人約

啱啊，真係點醒左我
我有fd就係條女日日要求一定要求同佢wtsapp，到最尾覺得好煩之後散左

我都唔想搞到自己一陣毒味

正常人都唔想日日whatsapp 唔係鍾意你就有特權，拍拖姐坐監咩

各位巴絲
細佬A0出pool 拍左三四個月
個女仔比較social 鍾意玩嘅
近排開始hea覆左 我都feel到
鼓起左勇氣去正視 佢都話想要funny嘅人做男友
我都認出街有時比較悶 喺佢面前我仲未做到最自然嘅自己
敢問各位巴絲點為知funny 跪求明燈指引

利申 毒撚 同仔吹水冇問題 好少接觸女仔 尤其當佢板起口面 我真係hold唔到場

佢出到聲多數都帽咗你

同埋點解要為對方改變自己？

我仲想試埋今次
可唔可講下咩為之funny
可能大家覺得咁係錯 但我都想試埋呢步 焦頭爛額都好

好難改變，特別如果你一開頭唔funny 加上你點知佢心入面把尺有幾長

各位巴絲心目中嘅funny又係點? Plz

到時就you seem like fun

Em 你肯定佢知？

你今早咁得閒秒回

悶呀

返工?

返學

我都係
坐緊車

返九點好呆滯

返11點都要8點起身

千祈唔好打去喂完就cut線

騷擾熱線

明明係識我既人打嚟
又要打 又要怯
男人

有時同唔熟嘅人都可以傾通宵
所以話題係一定會有
睇大家有冇心

點先比到signal個女仔
佢啲friend都知咩事

A0?

都係 但我阻止唔到佢cut線

我同佢都係

下次遲啲先聽

成日搵佢

Whatsapp唔斷，但係當面唔知同佢講咩好

平時你同朋友講咩咪講咩

我係會係ig 嗰啲j圖tag佢
返學嗰陣 當面問佢睇咗未

熟咗幾耐先會咁做

識咗十幾日
但戴定頭盔先 我呢個係個別例子

姐係

要睇返男仔性格同接受程度

我男

我係絲 我係咁樣tag個男仔....

佢會唔會覺得煩

個男仔好似好怕醜，但又會每日係snapchat同我傾計(由朝傾到晚個隻)，咁算唔算係signal?

由朝傾到晚喎

我同佢幾好傾喎

係呀 但就好少用whatsapp傾計 諗唔明

你試吓用

頭先唔敢撩佢講野

男仔由朝傾到晚又送野又keep住約出街 我覺得都算好大signal

如果唔係對佢有意思，咁條仔都幾撚得閒架wo

溝多幾件無咁上心

因為snap方便偷食

我好似激嬲左佢 點算

氹

總有人係中央暖爐又好得閒既

女氹男可以點氹 問佢係咪嬲 佢又答我冇啊

痴線
細路仔咩

比佢搞到心煩 屌

但中秋未firm 佢淨係提過下 唔知佢點
好朋友唔會咁咩？
求更多意見
好驚諗多左/少左

我覺得兩個單獨食飯我諗係唔抗拒 但有無意思就要多啲detail先知

但我知佢係無女朋友 又好少女性朋友
約左佢幾日後見 有啲緊張

唔適合就算了

我都好唔明呢啲人
唉
忽冷忽熱至仆街

但當男仔要講到出口 乜你覺得我對個個都咁好咩 咁就出曬面 自己報到都算係signal

幾大呀

個男仔識左2年，大學同學黎。以前係勁fd zone一啲feel都無，依幾個禮拜啱啱開學，佢成個人唔同左，我有啲野做遲左放學佢無野做都會等埋我，放學一齊坐車會靠落我膊頭度，拎個耳機一齊聽歌，有時會摸下我個頭，講野又flirt左好多 點解突然會咁

鍾意你，可能鍾意咗好耐近排追呢個po多咗就想追你

自推

拎完電話之後應該點繼續
冇咩共同話題
學歷都差好遠

簡單傾偈囉

曖昧讓人受盡委曲

屌醒我唔該

諗起電車男乜撚都問

我仲要上個sem去完exchange咩都唔知，返到黎就變成咁

咁樣好幸福

好似有仔
但係同我講A
咩玩法

走啦

仆街好想繼續

我反而想問一個雞先定蛋先嘅問題

一對男女 本身唔認識到剩係交換contact
仲停留喺傾緊啲好表面嘅嘢 譬喻興趣咁
到底係互相了解更多先起埋一齊
定係拍咗拖先再去深入了解對方

利申 a0

有無啲friend friend下變情侶嘅例子 可以點應對

多數都係互相了解咗先
有啲人你睇落去好想同佢拍但當你深入了解咗佢就唔想同佢拍
但都有啲係識好耐不斷將對方美化，到真係拍到拖嗰陣反而一個月就散咁

你覺得ok嘅咪睇吓佢點囉

佢無好明確咁講⋯只係行為同言語上完全變左 仲有而家whatsapp佢會格硬加啲心心emoji 我都驚自己sense錯lol都係睇定啲先

屌 好似有啲傻傻地咁

日日佢都搵你就冇走雞

仆街覆咗三次

之前interm男同事搞成點

繼練屌醒我

完左intern無聯絡lah

約出街果時佢癡埋你度 咁就可以試下拖手
多數都成功

點呀

仲有成半個月

傾吓啦再

樓上
兵

你唔使瞓？

瞓唔著

哈囉

無聊 r下水吹

好

如果佢對你有意思會有咩signal?(25)

醒水啦

推！

有排推

樓主其實你係絲定巴

你估吓？

見你個名我會估巴
定係柏賢係你中意既男仔 ？

我覺得似絲

原來係真絲

一齊推到1001

柏賢只係我覺得好靚嘅兩個中文字加埋嘅名

sad ff多左

原來有人會咁諗

因為柏賢似真名 無理由用真名做ac

真係好好聽

柏賢 個賢字差d打左做個腎字

唔明點解

我打筆劃

係

好睇佢咩人
有朋友手都拖埋都冇用

真係好睇佢咩人

推爆佢

仲要推幾耐

一

二

三

四

撞車添

五

六

七

八

九

十

再嚟十連

多謝你地一齊推